黑警理工開咪暗示或血腥攻入Poly

求fc

利申 和理由沙田飛的出緊

SOS

屌喇，死大學生香港就無未來，
到時就真係一潭死水果種平穩

議員見字請即到理大救人

已射shock bomb

真係有人信

軟唔得咪嚇囉
其實唔洗理

因為要殺既佢講乜都係殺

啱呀呢幾個月以嚟
根本冇通知過 但都殺咗唔少

第一個治療你班陷家剷

睇live 佢已經叫投降唔係叫你走，仲話傷殘後悔一世之類，加埋今日d 建制狗話出實彈，真係有機會屠殺

呢個post唔係要人散呀, poly係絕對唔可以比狗攻入架屌

賤撚到呢

CLS

任何仁見字請即到理大救人

D🐶吹水，吾好信。

必要時請開直播！！

唔好信，popo實唔會入理大

Poly絕對唔可以比狗攻入!!

Poly絕對唔可以比狗攻入!!

Poly絕對唔可以比狗攻入!!

沙蛇, 人唔入, 車唔入, 子彈入咁點算

就算攻入去殺哂，唔代表解決到問題

你殺100個勇武，明日又唔知幾多人加入

不過政府唔係on9都唔會搞到今日

黑警既目標:
呃得走既, 拉
呃唔走既, fire

推

廖振成為香港警察的一份子。

據讀者資料，他在就任警察後，仍經常在馬路上超速駕駛，屢次獲發傳票。他亦曾背著維持關係多年的女朋友找外遇，更令外遇懷孕。

係poly附近大廈既手足，唔洗真係放火，打爆個火警鐘就可以幫到手，我做保安，個火警鐘響左，保安係停唔到響，一定要消防來到用佢條匙先停到，一響大把街坊落街，求附近手足幫手

一大陣酸味

又玩埋哂啲小學雞心理戰

推呢段出去

去理大救人

黑警講乜都唔好信
唔好俾佢地分化

係真既話可以上海牙了

你班垃圾低下黑警

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

psih

出去

Push